琴日開完導邊 1q題... 邊9就比人bam左...

我係咪燈死左邊9...

（1q題）娛樂台手足互含 猜一個明星名！！！

唔爭在燈埋 #213300

支持

唔怪得燈死MOMOLAND

佢唔係你老死？

mmld never die
燈死牙笠都算嘅

你燈到佢復活...

無人係佢老死

都怪我復活節開左燈po...

又搞事?dllm

下次要等盂蘭節

MOMOLAND銷量連CLC都不如
重唔係收皮?

都得

法國導清真係最有修養嘅會然
對住樓主呢啲仆街落井下石都仲可以咁泰然自若

哇 我屌你
借我刀捅導

係你捅導先

十卜降仔
人地喪偶已經好橙

我講邊狗
關導咩事

導狗=邊狗

全部手足都知

降飯同ONCE9一樣正弱智

牙gay=剋死病

點解俾人bam 左？？

好多人話 熊貓
唔知乜事

咩熊貓

我都唔知咩事